係地鐵度重遇多年前暗戀對象，偷望多左兩眼，女友係隔離知道左要分手

前日係地鐵度同女友番緊屋企，剛好就見到同樣番屋企既前暗戀對象，以前都幾熟，但而家已經好多年無見，Msg 都係隔幾個月先有兩幾句講下。
簡單講兩句後佢行開左，之後隔一陣我回頭偷望左兩眼。

落車時因為同路關係，我想同女友同個女仔一齊行，順便講多幾句，了解下大家近況。女友示意想行另一邊而唔想一齊行但我忽視左。

之後女友勁唔開心，話要分手，巴絲點算好

利申：呢個暗戀既女仔係我初戀前既事，我同初戀一齊後已對呢個女仔無哂感覺。呢次地鐵相遇係好多年無見後第一次見番。我真係好喜歡而家既女朋友

女朋友係你隔離都仲要咁 抵你死

我知錯啦，我對佢無意思但行為上既表現就唔係咁，我知錯

鬼叫你係女朋友面前都要咁咩，仲要一齊行

其實呢位前暗戀對象，係我對佢無感覺之後，慢慢成為我一位幾重要既朋友，我見咁耐無見想講多幾句，加上又可以介紹佢識，咁咪一齊行而無理到佢想分開行。同埋呢位朋友又就黎結婚，咪會講多幾句相關既野。

朋友講幾句有咩問題 講幾句就要分手

［求屌醒］9個負評，我想大家留言屌醒我。

同佢傾下氹下啦

好多時女仔扭下計想人氹咋

佢今次黎真。

除左呢樣，佢仲投訴我對朋友好過對佢。我唔知可以做Ｄ咩改變佢呢個諗法，但我為佢付出好多時間心力佢好似都無計入去咁

講真如果你真係care 你女朋友你係唔會咁做 你自己既行為已經反映你既內心，係你自己想否認姐。就算人地結婚，加上又咁耐無見，如果係放低左係唔會一見到人連自己女朋友都無視
樓主正正係果d得唔到既人先係令自己深刻，放過你女朋友la

你女朋友係代替品
誠實面對自己啦

你完全無尊重過你女朋友

我果刻好on9，佢係用間接既方法同我表達佢想分開行，而我sense 唔到

至於係咪已經放低左，我的確係放低左同無丁點既留戀 我記得係個女仔做左Ｄ我覺得同有呢個行為既女仔係無可能既事，而令我對佢死心。

對唔住

支持樓豬女朋友同樓主分手
示哂意都唔理 小小尊重都唔比佢
好心你啦 傾小兩句唔洗死呀

暗戀對象變重要朋友 做你女朋友真喺慘

兩個都係小學生？ 暗戀對象係幼稚園同學？

你女友係雞

係咪一定無可能係咁? 死心唔再追人之後係咪一定唔好再聯絡?

我諗傾兩句唔係咩問題
係你當時態度同樣出賣咗你

俾條女食住你都冇運行架喇

負評唔緊要，但可唔可以話我知除左放棄之外我應該點做

問題唔係你對前暗戀對象無野

佢就結婚亦都唔關事

朋友 好疏聯絡又點

問題係你唔識理你女朋友個感受

死罪黎架啦 你仲要做

係呀 普通朋友係無問題架

我亦都話比你聽 你女朋友呢個脾氣係好無謂

但係女人就係咁架啦 係會呷呢d醋 佢仲會將其他野連埋一齊講

特別你仲要講到初戀 無果個理智同氣度去禁熄件事

自求多福啦你

屌 想正評
撳錯

你講得啱，廿幾都過左成大半既我唔夠成熟，照顧佢既感受照顧得唔好

睇錯唔關初戀事

咁可能會好d 可能冷靜落黎 諗番通件事都會覺得無謂

你首先要知自己衰乜 然後認衰仔

比心機氹多兩氹 都仲有機會

但係預左有排比條女食住

自己搵機會振夫綱啦

最驚你條女借題發揮姐

都係放棄 你放過人啦
你篇野睇得出 你心入面仲有你個暗戀對象
口講就話同佢無野 對人無感覺
但明知女朋友唔鍾意 都無理會
睇唔出你有幾愛你女友

大把人心都有另一個
但唔代表可以同個個走埋下半世
係樓主收得唔好啫

咁即係最後你地3個一齊行定點

我唔知邊句令你誤會，但對佢確實係無感覺。果次撞番個感覺好似有一位好耐無見而好少主動聯絡，但以前曾經係知己既朋友，突然係條街度撞番咁，當中無愛情成份。

你呢啲人永遠都係藉口多多 如果你女朋友見到呢個post既話我好肯定同你講你一定要飛鳩樓主

樓主個心仲有第個唔緊要，
個心係控制唔倒，
反正樓主又唔會有乜行動，
不過當下咁處理同俾現任知道就
真係只好怪自己kai

今鋪我撐你，比我見到個好耐無見嘅朋友我都想嗲多兩句啦，呢啲叫人之常情，跟本無錯。你女朋友郁啲就話分手威脅你好明顯其實跟本已經對你無乜feel，飛左佢啦

見到啲comments 我覺得鬆咗一口氣
我男朋友又係望女仔會望到拎轉頭 偷望嗰種
重試過叫錯我個名做之前暗戀過嘅女仔
mix up哂啲記憶 同初戀睇過嘅電影記錯咗係同我睇
本身重諗係咪自己小氣 但原來其實大家都覺得有問題

樓主，身為過來人 我可以話你知 你真係hurt到條女 做咩都無用 呢種係淡淡嘅背叛 佢可以原諒你 但無可能再好似之前咁投入咁愛你

之前男朋友記錯我同佢ex 生日 嬲到我痴線
死罪來 呢件事永遠記得架啦

不過想知樓主你回望乜鳩？

咁小氣嘅女人 應該惡返佢轉頭

你條女太小器 係男人就咪認低威

屌左女友味 屌左就分手 味屌就屌埋先分手

偷望呢個動作已經出賣左你

你條女同暗戀對象對奶分別幾大
同條女扑過未？

做得好,朋友唔係男就女架啦，傾下計都唔得咩

死口話撞到舊朋友所以點點點

根本好多人撞到舊朋友都好, 都唔會想即刻一齊行
仲要想到冇心機去Sense到女朋友唔鍾意, 比晒暗示你
已經想像到你女朋友當時可以有幾嬲
對眼好似淨係望住另外個女仔咁

你話對個女仔無額外情感 我真係唔撚信
放過個女仔吧啦

你個名

咁撚蠢既男人死左佢啦

唔反駁，歡迎大家繼續屌

你女朋友真係慘

聽返首 You’re Beautiful 先

我都覺得係
塊面寫住 呀牛 兩隻字

對調立場你都唔好受啦

無啦，同下個小心d咪得

若果佢想同佢以前既好朋友傾多幾句，我會大方咁一齊埋去認識佢既朋友。
男女大不同。

咁係好耐以前，都有講過下大家以前鐘意過咩人，同埋點解會之後唔再暗戀之類。

角色調返轉咪一樣大把連登仔話條女俾帽你戴個post好護眼

不能回頭啊巴打

其實呢位前暗戀對象，係我對佢無感覺之後，慢慢成為我一位幾重要既朋友，我見咁耐無見想講多幾句，加上又可以介紹佢識，咁咪一齊行而無理到佢想分開行。同埋呢位朋友又就黎結婚，咪會講多幾句相關既野。

樓主坐左幾耐, 定條女之前失左踪

其實呢位前暗戀對象，係我對佢無感覺之後，慢慢成為我一位幾重要既朋友，我見咁耐無見想講多幾句，加上又可以介紹佢識，咁咪一齊行而無理到佢想分開行。同埋呢位朋友又就黎結婚，咪會講多幾句相關既野。

幾重要嘅朋友但又好耐冇見?

搭單問
大家點睇自己另一半成日偷偷地search之前暗戀對象既ig / fb !'?

你明咖啦

我個ex問我之前女朋友L咩樣
我比左佢睇
佢問我邊個靚啲
我好誠實咁答: 之前果個
佢話佢好醜樣
我當時心諗 ：八婆你估我好想同佢分手？
之後佢開始悶悶不樂
過多排佢就話分手
我頭也不回拂一拂衣䄂
最後我發現我仲好愛女朋友L

大家千祈唔好好似我咁

你真係好想同呢位舊朋友繼續吹水嘅
咪大大方方向佢介紹身邊呢位係你女朋友
正常情況下宣示咗主權女人都會冇咁嬲

你仲要on9到條女講明唔想你都唔理
即係親身證明咗朋友比佢重要呢個想法

掛住同第條女冇理女朋友
死罪

其實一撞見對方既果刻就已經介紹左。

好老實，飛左佢
少少野就話分手
日後點溝通?

抵啦 識唔識尊重自己女朋友

笑傲江湖真人版呀？

條仔係佢暗戀過嘅
然後你見到你女朋友望住條仔 淨係顧住想同佢一齊行
忽略左你
你都ok?

點解咁多人話樓主唔尊重女朋友
講左2句野姐,又唔係講d敏感話題

唔ok,唔代表咁樣就要分手